Report 高級五毛既Youtube Channel

呢條煲冬瓜既鬼佬

前一陣Youtube有delete 一D關於操作香港送中事件既channel.

我地接力幫Youtube，檢舉兼封艇！

推

report咗好撚耐
呢條友唔止5毛
仲好撚睇唔起香港人同香港

keep 住report

Report左好撚多次，呢條友以前係美國毒販坐過監，去到支國之後被共匪重用

佢覺得英國係邪惡，香港應變成大陸咁樣。

之前聽話係強姦犯